七警案五人上訴失敗 兩人獲撤定罪

7名警務人員於2014年佔領行動期間，在金鐘涉嫌襲擊前公民黨成員曾健超，事後在區院被裁定襲擊致造成身體傷害罪成，各被判監2年。七警均不服定罪及判刑，向上訴庭提出上訴，各人在獄中服刑100多天後，陸續獲准保釋等候上訴。上訴庭去年11月開庭處理七警的上訴，考慮8個月後，今早(26日)頒下判決，一致裁定駁回其中5人的上訴，劉興沛及黃偉豪上訴得直，定罪撤銷。

7名上訴人包括有組織罪案及三合會調查科總督察黃祖成、觀塘反黑組高級督察劉卓毅、觀塘反黑組警長白榮斌及警員劉興沛、東九龍總區偵緝警員陳少丹、九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪，以及觀塘反黑組警員黃偉豪。其中陳少丹另被裁定一項普通襲擊罪成，控罪指他於案發同日在中區警署接見室內襲擊曾健超。

屌阿

屌 嬲

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

死黑警根本有特權黑警死全家

FUCK

點解可以上訴得直
係咪痴撚線

屌你老母

無法無天

司法
香港

驚民怨唔夠高？

睇黎又要搞個遊行啦 今次邊度好？

判詞？
有冇原因點解得直

高清影撚住打人都冇撚事 我屌你老母閪

仲要條罪只係襲擊造成身體傷害
屌你老母酷刑罪都入到啦係咪啊

推

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

總督察 高級督察 警長 都入罪 兩個無事既係散仔

加下仲唔係無法無天

等睇判詞

法庭唔會考慮呢啲嘢

放左兩個細既

之後告政府，攞多筆肥肥

黑警打人都可以無事

過完冷河就撒定罪
再上訴又撒多兩件
打到終審撒晒
全部無罪

起底 分化
貼大字報

文宣! 班狗愈仆街 民間自衛隊同臨立會既正當性就愈大
方向係 香港管治全面崩潰 民間自救

屌佢老母臭閪

今次727和理非叫人唔好勇武口吻，不過好多連登仔buy

痴線

知法犯法都冇事，咁全香港都唔洗守法啦

Cls咁都無事同減刑

屌你老母好撚嬲 出海報 貼返七條撚樣比大家認住

黑警

大家以後捉d犬入暗角打都唔會有事

多謝香港法庭給予信心

黑警死全家

無知一問 有冇得再上訴

天無眼呀

屌你老母 死黑警

入左五個丫都叫

狗官

好嬲

有冇人可以講下點解告唔入？
真係諗唔明

政治中立
司法獨立
法治社會

當法治變成無效無法保障受害人
就係施行人治之時

實去終審搞埋果5件

分化

律政司唔上訴又點會上到終審

屌

法律喎

放心啦 律政司呀頭係邊個呀
一定唔會

以後啲狗唔洗濛面打人啦，影哂樣證據確鑿都可以冇事

7個人打人
打少D就唔撚洗坐??
警察黎架啦

明啦大家

擺明招安班散仔 拿有白衫幫你食左 打狼D都唔緊要

DLLM

三權合一

點解會甩先？

放生兩個散仔, 白衫應該嬲到震

咁都告唔入？搞撚錯！

公平咩

上年有報導過佢地既上訴原因, 佢地用衣著個方面入手去打

屌啊！

屌佢老母影撚住哂人贓並獲都可以無事?
不如話呢7條撚樣只係幫曾健超按摩丫笨

仲有老黑大connect

曾健超終審再上訴

依家全部黑警比人告都會上訴庭，結果～

不如全民考警察啦

唔撚係呀 再咁落去真係可以移民 2年其實已經好少 而家仲話要減 仲有2個無罪

仲有冇得打到去終院? 黑警收咁多片成千幾萬應該會資助果5條仆街

屌你老母死黑警

點解會有兩隻狗走得甩？

仲講話乜司法獨立果d撚樣唔該猛大隻屎眼睇清楚

吓，屌你冇撚嘢？

居然走甩到兩隻

香港法治係個笑話

撤你老母

咁都冇事 依家果班蒙晒面冇number亂鳩咁打亂開槍 佢地以後一定更狼死

法治

即係司法都信唔過了
準備大亂都得喇

應該係隻共狗潘兆初從中作梗, 原本兩個鬼佬想駁回哂

屌你老母同袋住先有咩分別呀？又忍呀？

黑警賤種好野，比全港各界恥笑

屌那星

屌黑警老母

出左判詞未??

100 日， 仲有幾多日坐？

唔想移民 屌你老母

你傻撚左？

要等睇判詞，多數係因為條片影唔清，證明唔到身分

司法獨立？

仲暗角 依加直接鏡頭面前照打

法治制度 蕩然無存

香港已死

痴撚線咁都可以撤罪

屌佢老母臭閪
死狗官

警察=特權階級

我懷疑白衫果班冇一個會有罪

屌你老母！你咪又係戴晒口罩！身有屎呀？

屌你老母，全部冚家鏟

和理非 X
制度 X
司法 X
… X
… X
武力 ??

咁撚樣都得

繼續火上加油

Cls腦殘法官

點解會無罪嫁？司法已死？

又係有罪之後告上上訴庭

仆街！！！！！ 嬲

打完人都冇事黑警大哂？

咁如果證明唔到身份點解唔係all or nothing
一係有罪2年一係無罪

btw調轉係市民會信警犬證供

佢話段片剪接過 質疑段片果類

俾個政府激到爆血管啦屌你老母

又幫d前線黑警打強心針

隨時香港政府拎香港人納稅人錢賠

唔係職位問題
依加警察打市民係無罪？

律政司唔做嘢無人做到

屌你老母
依家有邊次唔係憑衣着捉人

現年五十七歲的潘兆初過去曾處理多宗極具爭議的上訴案件，都將原審獲判勝訴的申請人裁定反勝為敗的結果，當中包括批准雙學三子的律政司加刑申請，潘官在判辭中強調，「當犯者使用暴力，甚至肆意及惡意使用暴力，即使他們說受其堅守的道德或政治信念驅使下犯案，也不構成求情輕判的原因，在涉及暴力的非法集結，判刑主要是懲罰犯者，以儆效尤，並須阻嚇其他人不要以身試法，有樣學樣來破壞或擾亂公共秩序。」
另有前立法會議員梁國雄就懲教署規定男囚犯必須剪髮提司法覆核，香港電視不獲發費電視牌照申司法覆核判勝訴後，潘官與時任的首席法官張舉能和鮑晏明裁定行會上訴得直。另有入境事務主任梁顉罡在紐西蘭與同性結婚，回港後為伴侶申請公務員配偶福利各合併報稅，潘官都將梁原獲勝訴的裁決，判處公務員事務局上訴得直。

此外，擔任高院原訟庭的潘官頒佈臨時禁制令，禁止佔領人士繼續佔據旺角道路及中信大廈等地方時，潘官表明，即使《基本法》要保障示威集會的權利，亦無人可以完全漠視其他市民的利益，獨佔公路使用，而示威者設置路障礙物，堵塞港九主幹道造成嚴重交通擠塞，的確對的士司機及經營者造成巨大損失。

點樣上訴到終院？有無法律巴絲講解下？

林鄭係咪以為將視線轉移去警察度就無人理佢?

咁都有兩個甩到

都係放生左兩件
轉頭分分鐘化身白衫鄉黑打人

又減刑又釋放
幫到咁出面,不如索性釋放哂7條友算啦

香港司法制度已成為笑話一則
黑警大撚哂

律政師可唔可以上訴？

比人影到認晒樣證明到都可以上訴得直兼且其他人可以減刑 冇撚野呀

邊撚個法官

減刑都算,點解可以走兩個

睇錯 以為定罪
屌

得律政司可以上訴

咁都可以無罪 香港法治世界級

做人做狗

有無判詞睇

都痴撚線，有冇剪接過都掩飾唔到打人呢個事實

嬲到仆街

難為施sir依個真警察

咁都走到兩個 on9

有無得打到上終審法院？

減刑理由係咩？

賤種法官

之前辯方提岀過理據係，控方提交嘅影像片段唔係母帶（TVB正仆街！），而係上網下載，片段亦經過剪輯。

會唔會係依個原因導致定罪不穩固，所以判減刑？
Btw，個兩個散仔點解可以撤銷控罪，天無眼屌！

法官唔識搵專家睇下有冇後製過?

拿，今用呢個理由放生兩隻黑警
唔好他日又用衣著認示威者呀

司法獨立唔會考慮

法院都奶黑警鞋底,而家只有人民可以制裁到黑警.

有法官無法治

律政司一定唔會

【明報專訊】自高等法院首席法官張舉能去年10月獲升任終審法院常任法官後，高院首席法官一職一直懸空，由上訴庭副庭長楊振權任署理高院首席法官；司法機構昨公布，上訴庭法官潘兆初（圖）獲委任為高院首席法官；特首會在徵得立法會同意後，根據《基本法》作出任命。有法律界人士稱，潘官判案非常小心，行內普遍對他有好感，期望他能守護法治制度。

官命？

入清算錄for sure

文宣組做野

殺人放火金腰帶, 香港法治講byebye

This is Hong Kong

你依家咁判係擺到明會令人對法治失去信心
當法律都冇撚用既時候下一步就係革命嫁啦

而家仲講司法獨立

好大機會係CCTVB啲仆街啦，疑點利益歸於被告只。

理由: TVB 唔交母片
只能夠用網上DOWN 落黎既片做証據
依家個証據比人質疑

仆街TVB

香港法津已失效

香港革命

更明白黑夜之神joker 做既野

Wtf

未睇判詞，但7人每人角色不同，上訴得值係兩位警員，都可能正路。

屌，cctvb
d細粒野唔肯作反交片出黎

警犬狗官係同類
互相包庇

屌您老母
On9金腰帶阿大老？

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

建議呢個調查委員會「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊，响圍牆內真 • fuck the popo

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

完

減刑都叫接受到，
撒銷我真係屌你咩

DQ梁天琦唔係咁講
引用左報報導

屌你老母 擺明幫啲狗打強心針

根本依家香港重恐怖過葛咸城

交唔到啦 條片屬於TVB
但係攝影師唔出黎

死警犬

屌 有無搞錯

即係個兩條撚樣可以復職

打完人復職dklm

仆街攝影師

搞示威者又實出黎

天琦就要坐六年

除咗終審法院，根本好多法官染紅，又或者係對紀律部隊有美好、可信既既定印象。

嘩，兩個仆街無罪？

我屌你老母啦
7隻圍毆一個上撚咗手扣嘅人
都可以兩隻冇事五隻減刑
你班死仆街趁地冧啊

DLLM 香港警察

司法不公即係逼人私下解決啫

CCTVB 出賣港人 與民為敵

攝影師良心過意得去嗎？

屌佢老母啦，死黑警

cls dllm

判刑主要是懲罰犯者，以儆效尤

今次七警點解唔係應該重刑 以儆效尤

天無理!!!
即係以後黑驚打人完全唔需要負責任啦?

都話傳媒冇責任協助警方執法，如果第時有示威者被控暴動，係咪又要傳媒交原片同埋上庭作證？

繼續打
坐完監反警隊得到英雄式關照

元朗警黑合作夠大把片同相
幾時先宣布軍政府呀 咁撚惡

可以叫少個口號啦
獨立調查委員會

佢7個一定覺得自己好唔L抵，因為今時今日要打邊個，唔使自己郁手，有黑邦攪掂。

已留負皮

Dllm 再上訴啦

屌你老母 仲有冇皇法？

直接鼓吹合法警暴

原來呢個世界上係冇公義㗎

唔關攝記事喎巴打

法律面前 市民含撚
仲有乜撚野法可依
痴撚線

屌你老母垃圾政府

成班都冇number 有委員會都搵唔到班黑警出嚟啦

刑事佢唔告你吹佢唔漲

法律完全失效,警察打人無罪

屌佢老母減刑添

唔肯上座

dllm
垃圾tvb

做英雄呀
打完人無事呀大佬

屌佢老味
係咪特登趁現在黑警當道冇王管放嗰兩條仆街

痴撚線
市民就耳仔相都告得入
黑警就高清影撚住都告唔撚入！
食屎啦契弟！

班仆街係咪想俾班黑警知
就算有片都告唔入，放心打市民！？

從來沒有

條撚樣入左去撐警呀

係咪特登激起民憤，聽日捉精靈落力啲

其實曾建超可唔可以都通訴？

會唔會係拎依家個情況出嚟合理化佢地正當執行職務

Btw克警仲有面想大幅加薪？

屌呀

紅底 舐共法官已經冇司法獨立啦

好心傷

想問而家打人嘅可以點告

「當犯者使用暴力，甚至肆意及惡意使用暴力，即使他們說受其堅守的道德或政治信念驅使下犯案，也不構成求情輕判的原因，在涉及暴力的非法集結，判刑主要是懲罰犯者，以儆效尤

然後判班狗仔無罪

控方無叫佢上庭。有佢無得拒絕

屌你老母D紅官 旺角入義士有冇用原帶呀

香港真係好撚腐敗

上訴得直 喺咪即喺可以做翻狗

曾佢既程度已經高過何妖

官警勾結。

請文宣組出手
要比以前冇留意嘅市民知道。
黑警暗角打人，５年前已經開始。
比人拍低哂濫用私形，今日仲可以減刑。

所以我覺得唔可以完全講法治已死，香港法律就係咁，有少少疑點都會無事

屌你老母
做壞規矩

仲冇2個撤埋控

告你虐畜

識行梗係去探下何妖

妖仲咁多人當佢神咁拜

多謝司法助攻
保住民氣

光復香港
時代革命

司法獨立？
嗰啲仲發緊夢相信法律公平公正嘅人仲有乜說話好講

On9 旺角又可以同一理劇用衣著打扮入到

大家醒下啦

連法律都制裁唔到黑警

黑警濫暴，橋上無示警下開槍，以催淚彈橡膠子彈head shot ，暴力插眼同強行拗斷示威者手腕

警黑合作，放縱黑社會打人

唔好再攬住和理非靠光環靠民意

光復香港
時代革命

何妖比錢佢做野架

黑到呢

DNLM!

5人上訴失敗？減刑喎

如果話憑衣著認人不妥 咁義士同和理非全部都係著黑衫黑褲佢告條毛？

屌你，港共仲夠膽講法治

屌 有天理咩

1個都不能少

有兩樣野想講 一我地仲有冇得上訴 逼tvb交個母帶出黎打
二 而家矛頭要直指tvb 因為而家係tvb唔交帶出黎 先比佢地打甩

今次建制狗/女權粉話得啱：
法律上冇罪唔代表佢冇做過！

全部人一齊上訴啦

佢真係怕聽日唔夠多人出黎遊行

點解會有咁多染紅？

黎明前既黑暗係至撚黑暗
光復香港 時代革命

五個減刑你唔講？

有哂片影住都打得甩

咁都接受到你係咪癡撚線？
執法者知法犯法濫暴仲有得減刑你都接受？

其實支共一早講咗香港冇三權分立

張法官個樣做文宣 通街貼

仆街cctvb

光復香港 時代革命

有冇得上訢返佢個判決
眾籌我課金

應該要俾人知警察都會有軟弱，黑暗一面
黑暗就721就係警黑勾結，軟弱就要你令佢地無計可施

有冇巴打講下cctvb係咪有權拒絕提供原片俾法庭？

個問題係選擇性控告
同 有權唔交片

放天琦

直頭唔駛片，話警察係可靠證人就得

睇律政司。

迫個攝影師出黎作供, 眾籌俾佢安家費

真係好撚黑暗

嬲到爆呀！ 屌

中共有心滲透 以利為誘 大把人受

班友又收撚咗幾錢

會話警察係可靠證人

屌你咩死黑警可靠?

所以我覺得唔係個官有問題
控方hea住告，留晒d疑點俾人

黑警死全家!

裁決對目前黑警濫權起關鍵作用

Dllm 無法無天

知道消息到而家, 我一直覺得有抖唔到氣嘅感覺

原來自己成長嘅香港,
司法機關都係政權維穩嘅一部份

上面班人叫我哋相信法治,
信?點撚樣信啊?

fuck

胸襲有罪
打人冇罪

課埋佢俾佢上訴 開個眾籌
操佢媽個迫

唔好講個法官有無染紅啦

根本成個司法制度都有問題

警察拉人同搜證
律政司負責提出控罪

成個遊戲都係政府玩晒

深水埗淫警咪講過
齋係畀人影到相好難砌
最好現場捉到

唔好話我食人血饅頭
呢個判決其實推左我地一下
我地更加要重點宣傳 香港管治徹底崩潰 3權崩壞
民間自衛隊同臨立會 先係香港人自救既方向

點解公職人員犯法，都唔告 公職人員行為不檢

選擇性提告
市民無刑事檢控權

律政師係代表政府
冇得告警察
好似係

屌你老母，究竟香港仲有咩制度上既野係值得我地自豪？
快撚啲出解放軍落黎香港一齊攬炒啦屌！

佢地分分鐘仲有長糧收！
有冇得向公務員事務局施壓唔可以批長糧呢班有案底人士！！！！

即係正苦睇死香港市民,水未滾,要滾瀉!

挑戰緊香港人底線黑暗到

可以擺低$1跟機嗎？

[長文]人生最重要的選擇題

仲有冇得上

dnlm。。

屌 仆街死啦 法治喎笑撚死 香港冇㗎

撤下撤下7個撤晒 逐步黎 戰術？

上訴權係律攻司，tvb唔交母片係國際慣例，因為搜證責任係控方，傳媒冇責任協助警方執法

由6月份開始唔再信香港係法治社會

所以唔該咁多位企出黎
遊行又好文宣又好做乜都好

最壞打算都係焦土架姐

但一日未去到最後
大家都唔好放棄

光復香港 時代革命

笑話

曾健超可唔可以再上訴?

屌個官都係幫警既 屌

要睇證據同上訴庭判詞

一句講哂

要入黑警 法院就用最高門檻。

入反政府人士 就最低門檻

有冇人知班垃圾最後有冇提早退休？有嘅七狗加埋攞撚左幾百個

點解咁都可以上訴得直
天無眼
希望佢地有報應

On9有做過就有做過，憑咩去減刑，本身知法犯法已經要重判，依家講條片唔係母片就減刑？屌你老母真係香港法治已死，示威者重判，黑警減刑，屌你老母

攞正牌打柒你

屌你老母壓力大承受唔到係咩抗辨理由

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

唔係幫tvb
唔交係合法而又合理
搜證證明被告有罪係控方責任，其他人冇責任舉證

立場同蘋果之前唔肯交片俾警察，咁又係仆街？

咁都得

又call人聽日出來

黎明前既黑暗係至撚黑暗 光復香港 時代革命

搞撚錯

仲打飛機香港有司法獨立？

有錢人法律真係贏撚哂
窮人就含撚

士氣又提高

之後暗角變黑洞

d狗覺得影唔到當win, 到時乜都冇

題外話 真係未夠台灣黎
睇台灣果啲仲嬲

btw食屎啦屌

我真係屌佢老母

係所有人都上訴成功
兩個即刻走得
其餘五個有得減刑

成個警隊都需要重組

文宣 香港法治已死 不宜經濟活動
焦土 攬炒
i love hk 3000

又放班暴徒岀黎
哩啲暴徒都有得上訴岀黎
天琦岀黎啊！

又可以登上報 原來香港唔單止警黑合作 連法治也已死 支持攬炒

知法犯法 罪加一等

李明逵唔好啊，你以為佢中立?

乜野原來
司法一早紅晒啦...

成功激發市民再上街

其實見到咁樣，真係好嬲
點解行惡打人個啲就有人包庇，
法律都幫唔到市民申張正義
既然係咁！
這就用我自已對腳來表達公民嘅責任，
企出來

追究到底
有冇得民事告公職人員行為失當？

一早講撚左司法已死
你班廢物仲成日講驚咩野犯法犯法
都戇鳩鳩

咁撚樣攪法，攞正牌打人，真係仆街到呢。

痴撚線 唔爭在放嘅係最高級嗰兩個啦 陰啲陰啲

咁都得？

呢項係刑事，唔係民事
但應該可以行私人檢控

太長啦大哥

邊撚個法官呀屌

佢放果兩個咁岩係反黑組架
明喇 好明顯係強仔d fd

有啲sad嘅係市民仲可以點樣保障自己

睇左份judgment先屌啦 甩左個兩個係因為冇證人係片入面認到佢兩個 同埋今次係麥機智寫份judgment

5狗即時入獄

好似唔可以上訴人地個上訴

唔好同我講香港仲有法治

公道自在娥心

依2個最細好似無打....
7警好似得4個打
2個大既白衫睇水其中一個抽水打幾多

放依2個好似企係度....

屌你落地獄啦

痴線，有片打人都可以上訴

咁727係唔係要縮喺屋企？
自己諗

啱啱簡單睇咗下判詞，係因為原審無證人認出佢地。其他五個都有揾到證人上庭睇片認人，呢兩個無。淨係原審法官自己睇片話著嘅衫同另一條片一樣，但係另一條片一樣無揾到人認。如果有揾證人睇另一條片認人，再跟番衣著推斷打人嗰條片都係同一個人就得，但係無做到第一步，所以不能確定身分。

好簡單咁立咗下判詞，大概係咁。

個幾條友: 而家打人都冇事
點解我地個陣有事
唔公平

可以上訴，再上訴係終審，係睇律政司上唔上訴

陽光司法

嗰兩個做咗污點證人，隊另外嗰五個人？

暗角打人有埋片都無事，司法制度已經崩壞？

無打就唔使坐？
屌你老母如果一隻黑警俾人暗角打鑊，而我齋睇唔勸阻咁我係咪又係無罪
你答係就得㗎啦，我以後識做

再上訴去終審庭
屌佢老母，唔可以放過啲黑警

吓咁都唔係酷刑罪仲要打得甩 法治社會真係一個笑話黎

請問佢班友係咪冇差佬做之後

剪接 最多就係時序唔啱
唔係修改 砌人生豬肉
有打人就係有打人

仆街！

各有各做 (助攻版)

自推
香港反對逃犯條例事件簿

唔係...所以最大無打個都要坐

啱啱睇咗判詞。因為其他五個人有揾證人上庭睇片認人，呢兩個無，只係靠原審法官自己睇片對比另一條片的人的衣著，但係另一條片一樣無揾到證人認人，所以就算衣著一樣都唔可以斷定係嗰兩個被告。

大概係咁。

大家聽到無罪都會好火，我都係，但係法庭係講證據的，要怪就怪點解tvb唔交出原片，同點解控方原審嗰陣無揾證人上庭認埋嗰兩個人

內文話cctvb唔提供原片

三合會

下， 不如放晒7個啦咁。 等香港人再憤怒啲

罷睇TVB

應該未到終審？重可以再繼續打落去

屌你老母CCTVB

玩完 多謝晒法官大人

有埋片都…

壓力大就要打人減壓？你老豆老母湊大時無撚教你地點做人架？！

屌要律政司上訴先得
你覺得佢會唔會?

On9. 用burden of proof

屌你老母平時判案用乜標準

支持曾健超民事追討!!

我地係好唔gur,但香港法律就係疑點利益歸於被告,純理性討論

屌啊

邊度有判詞睇？

想當年施sir隊鳩佢地出黎跟住砌佢生豬肉一齊坐，而家居然有兩個撤定罪

所以又唔可以怪個官

咪撚洗白

旺角入義士又可用最低標準

屌你老母點解可以咁

成立獨立調查委員會既話
d官又點保證唔係紅底
屌

就算個兩個無打都公職人員行為失當啦下

影住曬都可以撒？？？

理性討論，法庭判得無問題

係控方搜證果陣放水同埋tvb出街一如既往左cutcut右cutcut搞到咁

一開始控罪告得太低，應轉告公職人員行為不當同酷型罪明放水

冇一條例係 "有案底唔可以做警察"
所以應該仲有得做

理性comment 要推

又幫727助攻

戇鳩，到時示威俾人告又叫記者交片？
根本就唔係片嘅問題，唔通以後審案無片就無得告咩

咁撚顛，屌

因為告義士, 差佬所有程序都做到足
告差佬就特登唔做某D 搜証
總之黑警仆街死

上訴得直嗰兩隻狗，希望你地唔會出街比高空擲物掟死、過馬路比車車死、用電器觸電死、食嘢哽死、曬太陽過敏死、去旅行比恐怖分子爆頭死同埋扑嘢馬上風死啦

撤控就連案底都無架啦

香港法治已死

恭喜一對condoms冇事

入冊啦，乖

diu

前線巴打記住唔好比情緒影響到
要做最有可能幫到香港嘅事

我哋會支持你哋每一個決定架

Push

差佬衰左！哈！大0樂！重要係O記督察！政府97後將警察乜九部門都擺響前線對示威者！遲下飛虎隊！寫字樓嘅！再擴闊D警察層面要搞到警察係一致嘅！

成個司法系統得終院先判得公平公正
仲好意思話香港有司法獨立??

屌 法治已死 法官死全家啦

打平民認唔到就無事？咁以後啲黑警嗰嗰著到蜘蛛俠咁我哋咪仆硬街？唔怪得嗰嗰都唔show委任證

屌你老母！！點解啊！

律政司問題大過法庭，公道講句

求判詞

點可以放左兩條友

cls
咁都脫罪

法治已死唔好隨便講
法律唔可能制裁所有仆街 只能夠話無罪唔代表無做錯

影住打人都冇事

明明七個都成功上訴，op 正垃圾

民怨又黎啦多謝你法官

10成10唔上終審

如果係學生哥第一時間上

上訴庭今頒下判詞，駁回其中五人定罪的上訴，但獲減刑至15至18個月，他們須即時重返監獄，其餘上訴人劉興沛及黃偉豪則因無證人能在片中認出他們，故定罪上訴得直，獲無罪釋放。

appledaily

胸部好得人驚 會令人窒息

有冇搞撚錯呀
咁都可以撤
屌

可惜大家都唔理性。大家接受個司法制度係咁，要有benefit of the doubt, 咁就要接受會有證據不足的情況，唔可以轉打贏要

我覺得控方律政司責任最大，唔可以怪個官。個官對手係比證據綁住，唔夠證據佢幾想判有罪都唔得，反之亦然。

有冇方法上訴 告果2條撚樣

香港法律 法治 收皮啦 咁都無罪 凸 有樣學樣啦 凸你老母

香港司法之死

睇來遊行加多句

重審七警控罪

仆街CCTVB

果兩條友屎全家

其勇武前線先係最理智果班好唔好？
依一刻仲和理非覺得有用，係理智決定？

垃圾司法

裁決理由

無證人認到係咪冇得打？

想問呢啲有冇得再告多獲?

無覺得佢係中立，又或者咁講，佢係咪中立根本唔緊要，因我地無可能要到一個完全中立完全無政治取態嘅組合。所以要開一個大家都接納到嘅價出黎先有得傾。如果比政府玩野話成立委員會，但放晒紅底人，咁只不過係走過場有等於無。

呢個組合，立法（黃宏發），司法（李國能）同執法（李明逵）組成，係三權分立，互相制衡，平衡同保障各方利益。

黑警唔接受獨立調查委員會，話用監警會，我地可以問佢，唔通你地自己既一哥都信唔過咩？

睇番李明逵，風頭火勢佢係企出黎話要獨立委員會，已經係好liberal ,好過肥仔聰呢d狗頭夠膽話元朗唔夠人係因為上環。

李明逵如果做得委員，就算佢提倡特赦部分良心警或特赦部份前線都好，佢責無旁貸要查元朗事件，沙田事件，唔係點同另外兩個委員同公眾交代。

依家係博弈,無可能一邊贏晒，要揾d對方無得反對嘅野黎開價（佢唔可以講唔信自己既一哥），但我地又有後者去制衡佢嘅方法（三權分立）

咁以後係咪可以蒙頭圍毆黑警同黑社會？
法官又話唔可以剩係憑衣著記認

其實係咪現時，係法官前便打，先可以定罪? 否則所有證據都廢

睇番7個人職級同判嘅刑罰 你就知警察同政府點都唔會成立調查委員會 因為如果比人查到有罪 愈高級就愈犯得多野

其實係唔係可以唔再守法，如果法律只係用來對付市民咁要來做咩

嬲豬

為何其餘兩人可以上訴得直？

連登大法官

屌 無法無天

法理何在
打人竟然無罪釋放

認人果時黑警放水肯定會認到你

有哂片都有得走？
咁拍片黎把撚呀？

唔關事，法官接納咗條片，係認人方面，其餘5個人都有證人上庭睇片認人，呢兩個冇

痴孖根.....

班狗一定覺得果5個咁都打唔甩好無辜，因為而家d黑警做得比7黑警更甚，當左理所當然

痴撚線

香港司法都淪陷.....唉

重有得減刑我屌你老母

咁以後蒙面打人唔斷正都無事？

散仔一句話 啊sir叫我打，我只係服從命令，將D罪推哂比佢地

因為冇證人認得出果兩個，所以上訴得直。

而家個個包到成個恐怖分子咁，加埋反光貼紙同頭盔，又冇委任證/展示警員編號，認鬼認馬咩

以後仲唔肆無忌憚打人射人？

認唔到，都算係一個好大既合理疑點，不過五警抵撚死，果兩條仆街如果有打俾天收。

咁搞法 星期六真係..革命

即時復職做畜龍打柒示威者

1992年洛杉磯暴動（又被稱作1992年洛杉磯內亂， 英語：1992 Los Angeles Civil Unrest/1992 Los Angeles riots），主要指1992年於美國加州南部大城洛杉磯市爆發的一系列動亂，導火線為該年4月29日當地陪審團宣判四名被控「使用過當武力」的警察無罪釋放，導致上千名對此判決不滿的非裔與拉丁裔上街抗議，最終引發一連串暴動，波及包括亞裔（特別是居於城中的韓裔）在內的各社群。系爭判決為三名歐洲裔白人警察和一名拉丁裔白人警察毆打涉及交通違規事件的一名黑人羅德尼·金。根據事後統計，整起內亂造成各方約10億美元的財產損失，並有約53人於暴動中死亡，數千人受輕重傷，震驚全球。[1]

美國首位華裔女市長、時任洛杉磯縣府官員的陳李琬若曾於第一時間親自前往暴動現場向群眾及全國電視新聞網發表「人痛己痛」演說，呼籲洛杉磯各族裔之間維持和諧。[2]

讚成

撤左佢地係咪可以繼續做警察逗份糧？
頂

係，唔關法官事

所以要成立獨立調查委員會，知有人查有法官有法律會制裁佢地，咁佢地先唔會繼續無法無天。

要扭轉佢地政治取向無可能，要佢地識得驚，先會有人變節，明白自己只係肥仔聰用黎瀨林奠鞋底隻棋，唔想自己培葬